ou明天要番學嗎?

係我係垃圾

要

gg

【山竹遠去】六間大學宣布 學生及教職員明天毋須回校 (20:08)

自己睇

the bb